「尋人」元朗恐怖襲擊中受傷的人仕，有無持外國護照？

首先，身為香港人受恐怖襲擊，政府同警察會話你參與暴力事件！

但香港有咁多人外國人，好擔心有外國人係昨晚元朗恐怖襲擊中受傷，請問大家知唔知有無外國人受襲？菲印都係